有冇人同我一樣 焦慮症+輕微抑鬱

其實成個過程勁辛苦 睇私家又好貴
食緊abilify, efexor XR 同Esitalo

輕微抑鬱會有咩病徵？

咩人都唔想見 好唔想講 覺得唔知可以點 冇曬mood 係咁喊

我都係咁，但又無係咁喊，但成日會擔心好多野，你有冇做運動？

我依家join 咗gym 希望好d
我食咗藥之後肥咗20 磅
肥咗仲更唔開心
以前食極唔肥 依家。。。。

幾錢

其實點樣分輕微定嚴重抑鬱？
知道自己抑鬱左半年 但無認真睇過心理醫生

只有臨床心理學家同精神科醫生
唔存在心理醫生

不過都建議你睇吓醫生會好D

的藥啱食既上網買副廠藥

睇左醫生一年 康復中

都市病嚟，普遍香港人都有，唔好俾咁大壓力自己，又唔係絕症

好驚同人交流 好辛苦
同ex一齊果陣我都淨係同佢傾計先冇事
分左手之後嚴重左好多 門口都唔想出

因咩事焦慮？

同路人

唔想講野唔想見人唔想出街
出街成日覺得有人好似笑緊自己咁
好大壓力，唔靚仔，冇錢，生活成問題